「梁粉」轉撐林鄭 會計界周光暉：才女、美女 應該名列前茅

特首梁振英選委會選舉前夕突宣布不連任，有參選選委的「梁粉」、香港會計師公會前會長周光暉大讚政務司司長林鄭月娥。上屆提名梁振英的周光暉，昨日投票時受訪時直指林鄭月娥不錯，長時間在公務員制度下為香港服務，「才女一名，美女一名，所以應該名列前茅。」

旅遊界選委參選人黃士心指出，有一次他在新加坡遇到林鄭月娥，形容她也是為香港奔波，認為她是值得他信任的官員。黃士心上屆也是選委，但未有提名任何人。

周光暉上屆與其餘四名會計界選委提名梁振英，他今屆再參選會計界選委，是「V18會計專業聯盟」名單參選人之一。

本身浙江省政協常委是周光暉，2015年10月獲梁振英委任港大校委會成員。

周光暉在《蘋果日報》的專欄寫下頗多惹火言論，包括曾和應前中大校長劉遵義指衝擊港大校委會的學生是「小混蛋們」，他指劉用「被寵壞的小混蛋」屬文雅、客氣兼有愛心，「不然，一句『小畜牲』、『禽獸』、moron（笨蛋）或jerk（蠢人）便可了當，這是我說的」。

佔領期間，他更密集式撰下多篇文章，力陳佔領人士阻礙交通、學生領袖「傻仔」等，又斥泛民常在立法會上拉布。

好呀 加速香港仆街

終於有返D吊中共post